如果我刪左Facebook,whatsapp可繼續用嗎？

如果我刪左Facebook,whatsapp可繼續用嗎？

用不慣signal

同一問題
我得返一個豬西book acc用黎睇蘋果
剷咗連whatsapp都開唔到？

我都想知，冇用facebook了